謝振中，很想去捕捉他

嚇了他，哪管他正在嘗搬家

別怪他～ 佢心虛再唔出聲會死吧～